[跳唱實力日本妹] Nizi Project 山口真子

名前 ：山口真子（やまぐち まこ）
生年月日：2001年4月4日
年齢 ：18歳
出身地 ：福岡県八女出身

唱歌⬇️
ボーカルレベルテスト
♪ 中島美嘉「雪の華」

跳舞⬇️
ダンスレベルテスト
♪ 2PM「I'll be back -Japanese ver.-」

佢幾勁 應該做到Twice 同ITZY 師妹

似譚凱琪

[/quote]

真

Yeji feel

實力派 唱到又跳到

Btw
幾時平反YEJI

冇咩野好平反wor 得邊狗一個反

特登平反畀佢睇

估唔到你入嚟

真

反禮志多數青頭

佢前線絲

好似另一個樓主咁，見到endorse嗰個嘅周邊產品都要留意下

咁你會唔會繼續留意

等我問下嗰個樓主係咪好習慣先

Nizi Project YouTube公開日程
2020年3月6日（五）19:00〜
※初回1・2話各分為前後篇公開
之後每週五19:00〜每話分為前後篇追加公開（全20節）

Nizi Project 節目官方網站：

超期待下一集 有SAMO

個樣好老

就咁望落去似三十幾

幾勁抽

新團隊長預定💘✊🏼